朋友屌極唔聽硬係食藍店有乜方法解決？

我已經叫佢down和你Eat睇黃店黎食 但係佢硬係唔聽 我諗係時候絕交了今日佢先食大瀛喜 之前又瘋狂飲Starbucks 屌佢老母

因為佢係藍屍囉on9

影佢大頭放連登

只可以叫佢做港豬又藍唔哂

揸佢波

絕交

唔同佢做朋友

呢啲人屌係冇用架
你越屌佢越係同你作對
直接無視佢就得
行行下街佢想買starfuck？
你哦一聲叫佢自己去買
然後自己行
唔需要比反應佢
佢要食藍店
都係一樣處理手法

佢問你係咪玩嘢就答佢
你想食咩係你嘅選擇
你可以唔care以後會係點
但我care
我唔知我可以做咩
我只能夠做我能力範圍嘅嘢
你喜歡啦

unfrd

我都有朋友係咁

一次半次由佢
但如果果問佢食咩第一時間就講藍店我會ban
我同佢講
都唔係成日見 不如唔好食集團野

我識個班fd 有幾個已經有charge 暴動罪 但都成日食大喜屋個啲，我自己就唔係太care既 但咁既情況你地又會點做

哇 連燈多五毛 真係名不虛傳

你講D黃店名畀佢
引佢入局先